9938苦主

0.42 8手

咩事暴跌？

前排洗完倉仲有貨唔走

睇佢個價都知佢係接刀啦

0.26